一人一間黑店igshop名

我成日係igshop買野 但有啲店主態度真係唔得
有好多店都似住開得耐 有多d follow 就好串
態度差其一 已讀不回 送貨日子遲左勁耐
又唔好意思吹佢 一吹又話你吹佢 佢又玻璃心
但係都有班粉絲 唔知係咪店主朋友啦 成日盲目留言支持
店主一有咩不滿 就開po打千字文
成日見到d店主又扮曬辛苦 受委屈咁就頂唔順
某類係只郵寄不面交 d客問幾句又有幾委屈
我知唔係應該 但係無加個符號就無禮貌 唔賣個類
咩玩法？

推一推

好簡單，咁點解要去ig shop買野？

唔想出街 我講緊d係某類店主態度差

真係
多follower 個d igshop
成班護航

你見店主打完千字文 樓下個個都會講 加油呀店主 支持呀 其實咁講無折

shopaholic852

americabuyforu1
我所知係以前佢比人鎖死左ig再重開
態度勁勁勁勁差 好似唔願做生意

真係好on9
擦鞋擦到咁
狗也不屌

Smart official

如果係電子野搵我買啦
有BR 有office

igshop買野本身就on9

同感

睇你買咩

名！

淘寶=ig shop

推到d黑店igshop鎖曬ac

我睇d相都知 不過都有類肥瓜咁既人

有無原因

死因係？

直接淘寶咪仲好

Lockerroom 問佢野已讀不回

一半一半啦 好似second kill都唔係淘寶

Jaspersam
唔記得係咪咁
但係佢成日係ig story到打埋d咩好小like想放棄阿
心諗。。。其實要咁多like做咩

好黑人憎 再打多個問號又唔好意思

比說話啲人聽

不過學識淘寶之後無再係ig買過野
或者係ig睇款再搵淘寶

有啲野係代購的。。

都有 但有啲款係無 就逼於無奈 仲要慘遭咁既服務質素

淘寶代價

不如問非黑店igshop

之前係佢到訂鞋 訂左一個月有多都未到

其實唔係全部shop都淘寶

有次銀行入數同佢買咗件衫 咁話郵寄 等咗幾日問佢寄咗未 佢話件衫sold out 女神發我脾氣

你係店主？想打自己個間

i know that feel

我都試過囉

Fol同讚
淘寶有得買

之前係間igshop訂左衫過埋數 一個禮拜先同我講無貨 退錢又遲

又有一次同佢買耳環 講咗門市自取 等咗十幾日 我主動問佢幾時有貨 佢話一早拎得啦 佢唔講 我點知

呢間變咗代購啲名牌
我朋友都買過一次嘢
佢都話個店主態度差到唔會再幫襯

lm

好彩我買開野嗰啲都ok

Majestic_stylehk

snooze.collection 俾貨日期遲勁多又唔覆whatsapp

真 話我地冇禮貌

唔知點解又要做又要嗌辛苦
開團代訂之後話太忙無時間覆我 咁你又開團？
on99

佢態度真係勁差 趕客
Americabuyforu1

但係佢都係收我地錢再訂 然後等貨咩都唔洗做

唔覆都算 佢仲要即刻del post mbamazing !!

推

Second kill
我同個fd入去睇yeezy準備買咁正常都要試吓岩唔岩（未買之前都有一對）
咁我朋友著緊對yeezy
佢望下我個fd再望我係到偷笑
屌佢老母放工著平民小小都咁撚樣鄙視
之後係隔離買貴幾百都唔買佢
即日拎撚住對yeezy係佢個到睇野
之後都冇入個去睇野同唔會買佢野
寧願貴都唔會買佢

好慘

我有睇過依間 依類咪似住多follow囉

Second kill 服務態度唔好

自問好聲好氣 但佢咁_樣 ：（
我咁耐先問 我都明白可能耐少少先有貨 都唔打算催佢

佢最近賣既染髮劑完全唔work!!

其實店主覺得你無禮貌就無禮貌 好彩無放你上ig公審

fuck my life :(

如果見到嗰間ig有公審既post 首先一定唔會幫襯

呢間嘢係JJ market入衫 再用四五倍價錢賣比人，買嗰啲人認真on9 仲有啲泰國nike adidas... 一睇就流 啲人都9衝

幫推 想睇下買開野嘅shop仆唔仆街

我見過好多

我覺得討論有邊間唔係黑店會好d

講個名討論下

要比知黑店 唔好再買

thecollections

之前有間屈人偷嘢 成條cctv放上ig
唔記得邊間ig shop

你唔識姐

呢間我由佢只係ig shop睇到佢開門市

ig本來就唔係購物平台，igshop買野完全冇保障，唔明點解會有人幫襯
淘寶都起碼有得換貨退錢或者俾差評

佢太出名

Ig都可以 退錢 但差評你比左佢唔公開

睇你識唔識既姐，igshop都大把係賣真野

出名好定唔好？

同意

負評

有睇過 但依家變曬質

我咁問得擺明係因為無一間唔黑囉，只不過總有一班on9仔要喺igshop高價買淘寶野，然後上嚟開post問係咪比人呃

係

同感，呃你做會員，貨就有排都未送到，whatsapp又唔應機

咁有無邊間賣迪士尼野嘅介紹下

依個po黑店

加$20定$30

好耐之前 嗰陣啱啱興起著闊褲
咁見到佢著我咁靚
咁咪同佢訂一條囉
記得嗰陣賣成$3xx

咁好啦，之後去門市拎
就發現條褲啲質地差到同淘寶無分別
啲線頭走哂出嚟嘅

條褲無著過 一直都擺咗喺度

呢間野個店主真係勁黑人憎
Direct佢買袋就覆
買平化妝品就唔撚覆

真係R撚爆頭
Ig shop買野真係最撚on9
出左事咩保障都無
好心買野就去第度啦

點解佢態度可以咁差
佢啲野淘寶訂到 有幾大壓力？

你識咪唔會囉

嬲嬲地 舉報左Americabuyforu1

Voeubuyer !!!! 雖然唔係黑店，但態度真係
之前買左set唇膏 要去觀塘拎喇，唔知三點定四點先開門 咁我早到 企左係門口等！到夠鐘都未見人黎 就打去問下！態度又唔好，到我見到佢 仲要黑面掛住禁電話

佢啲相唔吸引我買

htstore

態度差

uk2hk
我買嗰款case得佢嗰間有所以先幫襯
我入數就2日內 個case就等左3個月有多都未到
之後佢話訂唔到退錢比我 我唔問都唔講
然後等退錢又等左3個幾月
總共等左7個月 屌你老母

做咗啲乜嘢衰嘢

有次想買嘢 等左一個禮拜先覆我 on99

店主衰樣衰

嘩 半年

On 9仔先上IG買野

仆街 岩岩先訂左嘢 未到貨

btw佢態度真係好差

假架啲野

唔再覆依類留言

出曬名

成日已讀不回

推推推

仲有d shop成日係你相度留言賣廣告
屌減肥藥都算
仲要賣情趣用品我屌

金毛高妹？

Shoeskid
買件衫話到左 但又成個月都未收到 話包好左包好左 幾日都唔覆一次

唔高 佢似印尼溝泰國 好可憐

唔好咁講
igshop興起係因為佢地集運、唔洗俾租、價錢比實體店平。
起初好多店主好有心機做，不過隨住時間好多都變左質，亦有不少黑店出現。

咩lazy_closet
扮曬咩英國牌子，最多咪淘寶原單
淘寶有 買過

其實好多牌子 淘寶有 平過門店 Americabuyforu1咪訂h字頭銀包

係，佢啲裙淘寶有

fingerplaza
態度好可惜做野真係唔掂
奶過兩次後即unfollow sor9

女神？

但你講呢啲係A貨當真野？我講果間係港女拎淘寶原單當來佬貨 不同的

有啲ig shop 會擺客既個人資料岀黎批鬥

改左名啦咩jasper.femme
我好耐之前買過一次
約左係地鐵站交收
等左好耐都未到
打左幾次都無人聽電台
到聽左 又勁串 話行緊過黎囉咪
遲左半個幾鐘

佢d衫好似全部都係淘寶

ig shop 不了

Reported

成日見佢開post叫春
話咩「乜我入啲貨真係咁差咩」

幫襯過買衫
啲料差到 買番黎齋擺冇著過

上ig睇件件成百幾蚊
仲要你講料差
咁有咩係高質ig shop

有次買左樣野佢話寄左
隔左勁耐都無收過
最後都收唔到
不過幾蚊
當買左教訓唔好再係ig shop買野

而個女人真係好肥好樣衰 條腿好似就嚟爭爆啲褲 唔明點解會有人買

串到仆街 話返個客轉頭

same 重點係開箱一check就知係假嘢

我覺得依間野個店主勁唔識襯衫
之前有follow佢ig，襯啲衫好核突，將啲所謂潮野堆哂上身，九唔撘八
同埋入啲貨啲款千篇一律

買過 至少好態度既 但d料唔係真係話好差喎

啲人見到印住個牌子名 即刻流到成地水

啲背心裙洗2次縮哂水

Loftygoods
有次買左2件c牌hoodies （唔同碼唔同色）
等左3個幾星期
佢先同我講有件缺貨，咁我轉左第2隻色
中間到左一件
再等左一個月佢先話寄失左
屌 最尾退番一件錢比我

但mb態度幾好啵 係佢度買過幾次都快覆同埋好快交收到
反而uk2hk果啲真係 差到唔想買

pika.shop
舊登Pokemon玩具Post可以掘到佢啲臭史

賣得貴過人賴人以本傷人、撩女、威脅unfollow嘅人：“if u unfollow me i will block u”/"退追會鎖，尤其我有追嘅"、話客人遲到嘅話每分鐘罰10蚊但係就自己遲到、請人幫手交收但係只可以向客人收「小費」、俾唔到貨人都冇得退錢、葉問上身上舊登Pokemon玩具Post挑機但最終因為做商業行為而俾舊登admin bam

between 店主個樣

hkqgamers 有冇伏？
見佢賣啲ps4嘢平啲，又話係原裝行貨

屌那星 我買過一條裙 佢ig話到貨
去拎原來仲未到 等左幾個月先拎到
仲要貨不對版

自己淘寶好過啦 駛鬼幫襯佢

啲衫其實好普通 但賣到勁貴

我早排都訂左對鞋 一開始話有貨 入完數之後等左好耐突然又話無貨 問佢咩原因 佢就話因為訂唔到所以無 仲要唔係好似普通ig shop咁whatsapp/ig direct落單 要去佢個網度訂 比完錢仲要keep住check email先知佢有無喺個網度回應返我

有邊間好啊我都唔想出街

我記得之前有個人係佢cm留言話佢張圖係淘寶直接copy過黎 好心佢要扮唔係淘寶都醒啲
之後佢係度話咩係廠既相 唔認自己係淘寶 強調係外國入貨 仲扮態度好好咁
我睇完覺得好假就unfollow左

但佢啲款幾好 真心想知佢係邊間淘寶店買
睇款就算啦

有幫襯開 面交過 可能撞正佢心情好 個日幾nice
wts就真係串咗dd 但係佢賣d野有信心保證

如果係真⋯⋯咁佢又無辦法嘅
做代購

宜家9成波鞋都轉哂做上網站

屌我都等緊對鞋 佢同我講同期個d貨到哂 我個件唔知係邊

但大把妹妹唔知，我都覺佢冷係nice，啲人落咁好嘴頭比好評又唔係有獎 。真心一買一賣，唔係話老鳳，但今時今日賣野服務態度好係應該，唔明啲客做乜

好多賣handmade手作嘅香港店主都係用ig shop模式做生意 有幾on9 最on9應該係一講起ig shop就淨係諗到淘寶貨然後仲要衝出嚟話人個啲

Yaki wong同陳美玲開既一定係黑店

somecloudsss

覆機慢 訂貨慢 出貨慢，仲要食水深
最快就係叫你過數比佢嗰陣，之後就兩三日都唔應你

[size=7]nathan_sneaker賣假supreme 係淘寶買假野當真貨賣 轉個手賺幾百蚊 屌你老母 [/size=7]

nathan_sneaker
賣假supreme 係淘寶買假野當真貨賣 轉個手賺幾百蚊 屌你老母

Really ????
想幫襯

Dearbeatrix 昆狗店
入左數冇寄貨 又唔覆WhatsApp

Pony_store

左 Weibo原圖 ; 右 被去原牌子水印

淨係係隔離化妝#52 &化妝品自己買post
已經有大約5~6個類似咁樣嘅cm被del + blocked 仲要呢個鐘數都唔諗住del圖 多followers係叻豬嘅

#指鹿為馬 #消息封鎖 #咁我又要一枝

Agger

佢係食水深 跟住講明係冇賺大家錢架 係幫大家順便買埋
被我踢爆左 跟住del post block ac

以前有連登仔中過招 有人起底爆左nathan_sneaker真貨溝假貨去賣 仲要突登賣貴過市價扮唒真貨 正仆街 巴打睇路

sellingbranditemsss
個店主臭串到
問多兩句好似殺左佢全家咁

搭單問 有冇巴打知邊間ig shop係賣真野dw 去時間廊食水好深 求推介

佢以前成日post d whatsapp 對話出黎 話人地齋問唔買

Supremehxhxhx信得過？

間野好撚煩 成日寶寶前寶寶後 唔知仲以為佢弱智
仲有三日唔埋兩日就同人鬧交 話人抄佢
原來佢自己先係抄人加偷圖果個

我都中過伏
見佢咁多人買，啲人又話料好乜乜乜先博一博試吓買
點知買到返嚟好似枱布咁嘅

我之前都買過 個陣交收地方一係太子 一係屯門 一係就下午4點 一係就6.15 我放5點半收工都未必趕到 我5點58分話可能遲一兩分鐘 我以家落行緊上嚟 佢就話我唔等㗎 tst ok? 我心諗等一分鐘啫 我都到左太子 上到去 搵佢交收 又唔講企喺咩位 搵佢又唔應我 搵到個陣明明佢仲同緊其他人交收緊 我企係隔離等佢無曬人 我先行埋佢度 我問佢 Err...張單呢 佢閪曬面話下 你都無話要 我張單有我個人料唔比得你㗎 但係ig又講撚到明有單個啲 跟住我諗住check 下個袋 我都未check 就問我拎錢 跟住就轉個撚頭 行樓梯走左。。。 啲態度真係差度

Yourcaseplus

屌佢老味訂左個背囊
過左2-3星期冇消息已經覺得唔對路
whatsapp問佢到未 已讀不回 上門市問
就話老闆唔係到 話唔到事
見到已經有另外客人都係問點解啲野咁耐未到
上去第二次又話老闆未返乜乜乜 係咁推
話唔要喇退錢啦
屌佢老味話唔比退
屌 等撚左3個幾月
用勁硬既口吻whatsapp問佢幾撚時到
先答咩廠個邊冇晒貨 問另一個款要唔要
答唔撚要 退錢啦
話幾號幾號前退錢 過撚左一個月都未退屌佢老母
成件事搞撚左5個幾月都未完

nathan_sneaker
賣假supreme
係淘寶買假野當真貨賣轉個手賺成千蚊
仲突登賣貴過市價令人信佢啲貨係真
買follower㩒入去睇全部都係假ac
係profile話正貨有單但一問佢就答咩撚單都無
屌你老母

自己上amazon買啦

everythingforyou_shop

買supreme我覺得hahaha, basement, suburb, popcorn都信得過
其他brand就唔知了

屌 呢間我都中過
前後拖咗我接近三個月有多 每次問都話同同事跟進下先 到最後我同佢講一係俾貨一係退錢 佢第二日即刻答我話印好仲寄出埋
收到個下真係屌喇聲 劣撚到一個點 啲字係化嘅 個圖有碼嘅 個case仲要細過部機

百寶利19樓間波鞋鋪都好西 (唔記得乜名)
個老細態度差到喊，我係賣鞋比佢 佢屌9返我轉頭
聽人講係賣假鞋

Mamamarket幾好 個店主覆機秒覆咁濟 所有野好快手

一次

呢間野d野仲要賣得貴過人

hello.girlssss
啲貨明明淘寶
仲好意思話自己泰國入貨
屌

屌agger
完全唔撚覆
係到講尾數幾錢先覆一覆
比貨個時多謝都無句

一向都係 d off shoulder 250baht件
佢賣250hkd咁左緊價錢

咪係 果條連身裙靚係靚但d料真係勁差
唔明d人話質地好係咩心態
Btw 間野連個icon 都同淘寶果張相一樣

上次買袋一行到埋去佢個樣又係閪哂咁，之後想check一check，佢就即刻起哂鋼咁款 之後係咁易攞張單fing兩fing又係講翻同一句說話話: 我一定係賣正貨架，不過單就唔會俾你架喇，因為有我啲個人資料架。
之前成日開post話啲同行中傷佢，所以佢舊ig先俾人block 完全無諗過自己有態度有問題

利申:已unfollow好耐

maxseller 同佢買左兩件one piece
屌你老母一件買2xx 原價50蚊 仲要係睡裙黎 質地差到仆街
佢本人ig係xxtkaka

仲有個loomloomloomloom
態度差到仆街 比生意你仲比說話我聽

屌 入咗數 跟住撞正佢搬 件貨無咗囉 仲要話我遲拎
我心諗 屌你我入咗數係咪應該留返件貨俾我
但最後佢都有退返錢俾我

Link?

一睇topic 已經諗起佢
試過買條連身裙 一著上身 唔過pat pat 短撚到 點著
質地又差
扮撚哂好好態度 同佢講番想退貨又唔理人 求其搵野hea 9 你
又成日錄音死港女

ig shop 完全係俾人鏈住春袋咁買野, 俾錢人賺仲要驚俾人呃 我都費鳩事理你

agger, 淘寶你俾個差評 個店主即刻打鑼咁搵你問你點解, 求你取消返個負皮

femme_secret_lingerie

串到

x2
買野就應該去返for人買野既平台到買
就係識講睇你識唔識搵 講到咁叻就唔洗上黎呻啦
根本係ig shop買野就係on9

戴定頭盔先好似係一樣

twinkerqueen 水晶店 講野寸77 當自己明星咁叫盲粉買家幫佢鬧對手鋪頭

有post講過間野淘寶質地又差喎

miss3_shop

買過牛仔褲 講到好正咁又made in Korea
屌一收到就知係淘寶野
著咗半年都冇d橡筋就出曬黎

唔quote shopaholic852
年幾兩年前上過實店睇 當時嘅衫係幾好睇所以買咗幾件
我又衰耳仔軟做咗member 之後唔得閒出去 我就wtsapp佢想留貨 覆得又慢 最後仲冇咗影
而最近嘅衫 淘寶有賣

Maxseller真係 好心佢之前去左exchange就stop左間鋪先 等個袋等左成個月 whatsapp又唔覆 寄到黎又有件貨俾錯我

岩岩八掛去左search shopaholic852個ig黎睇
屌 佢個價位已經唔係平
d上身圖真係唔襯好過襯
個身型又肥又矮勁肉酸
件衫就咁睇都正正常常，但佢襯完上身即刻唔想買

Yourcaseplus
非佢莫屬啦 比錢前好聲好氣 仲叫你快啲比錢
比錢後十問九唔應 要係咁ig留言先覆一覆你咋 又講到自己又幾忙 態度又串77咁
重點黎啦 話14個工作天 屌你我成三個月都未收
好奇怪 好多人係呢間野機殼都會比佢寄失 之後佢會話會重整一個然後再拖
我就好少少 係咁chur佢先肯寄 好多人都收唔到 又廢事煩 最後就不了了之
有個ig叫yourcaseplus_ 爆左好多呢間黑店衰野

我都唔明點解開左咁耐明明咁多受害者都未比人拉

下 我又未試過喎

仲有日本增高

有無淘寶店名？

咁有時大家棄單都幾黑人憎

絕對唔會係igshop買野
係淘寶買仲好

唔係買野係整甲既ig又係大支野勁臭串
人地客可能有d事個日黎唔到前一個鐘同佢講
跟住就放上ig公審人地 但自己臨時有事就得
總之小小事就放上去公審人 態度又西

呢間真係多人買到爆
記得之前有人留言係佢張相
話花園街都平佢一半

我老母中意史迪仔隻藍色野
上ig搵到見幾平 150蚊都成30cm
屌條仆街我入左錢比佢唔撚應我

最衰唔記得名

真係想呻好耐，借朋友ac一用
我有大量ig shop黑店名單，自己平時好鐘意買野，所以已經有好多年買襯過唔少ig shop ge 經驗，好多野好想呻
其中一間British berry ，一件衫話自己design ge 就幾百蚊一件，明明成本就低到癲，佢以前我都有幫襯過佢，買外國化妝品護膚品香水，後果有朋友做開代購同我講肯定佢啲香水唔係專門店入貨，仲有佢以前成日出post講野單單打打，好黑人憎，我由一開始支持佢keep住幫襯佢到而家已經冇再follow ,幾百蚊一件普通衫又要stand by啲盲粉又鳩搶，講到自己幾咁辛苦點點點，其實大家知唔知佢食水好撚深
Ig shop之間好多內哄，因為我幫襯多，我聽埋既都唔少，想知可以再分享

有次同三媽買咗頂帽 嚴重貨不對版 有色差

頂 買過佢兩條咩黑彈.. 打開個下發現一條粒鈕甩咗.. 另一條係拉鍊爛咗... 衫更加唔好講.. d tee洗一洗變咗小朋友size...

佢啲貨係唔係真係淘寶
因為試過搵但係搵唔到
佢又講到自己design

我都試過 打極俾佢都唔聽 等咗半個鐘先黎
仲要一句sorry都無
佢成日吹到啲貨好高質 普通一件衫都要200幾
買左一次之後啲質地根本唔好 件衫又透

小心俾人告誹謗

我都中撚過伏
買過佢既衫 真係一句講曬 白痴先買
幾百蚊買件質地唔係超好既衫

唔撚明點解咁多人幫佢買鞋
之前高登爆過佢賣pandora 賣貴成倍咁濟
仲要係打折款黎

Ig睇款，淘寶入貨

平d之餘，有問必答（起碼你俾錢前仲係上帝）

街都唔洗出，信用卡攪掂

我未睇依個post前覺得佢態度正正常常 ，不過有次同佢交收，佢約左幾個買家咁啦，我地一行埋去佢就話「我真係好多客架～」，我即刻 關我撚事咩你快啲比件貨我仲好
btw有冇人懷疑過佢賣假貨

平時買開代購有幾間都ok，間間都有少少問題，但未試過俾人唔俾貨。
R2_online shop:價錢偏貴，店主有d態度差，不過勝在多野揀
Supernova.W:等貨時間耐少少，不過就態度唔差，試過無貨退錢都幾快手
Mii_nanana:價錢係3間最平，貨都幾快可以交收，但試過SF到付寫錯我電話

Korea Shop
On Your Mark HK
Serco Store

有無包膠?

ifungcase 佢啲殻全部淘寶入貨

Shopaholic852真係on99
我自己有follow好幾間ig shop 佢成日同人賣一樣野 但賣貴好幾倍
例如serco store個件韓國狗仔tee $169一件 shopaholic夠膽賣$248
仲有個佢啲代購團又係賣貴人地$50up
之前係佢到買野又係遲左成個月到貨 然後到左貨又唔同你講

我都試過
訂左野 心諗點解等左成個月都未到
點知原來又係出左啲咩意外
真係我唔問佢唔講
佢做外購真係辛苦 成日都有意外訂唔到

啲包裝勁霉勁殘

DW旺角有間 我之前買黑色大錶面皮帶 $1070

DW上amazon買平香港一半，一定真野先，洗鬼上ig shop買

屌老母 qqshop.com.hk同magic.place_係同一個人黎
上次我個frd想買cute press個枝美人魚唇膏
佢交收又話要屯門或者兆康 咁就問佢西鐵綫個啲得唔得
佢星期四問我個frd星期六6點半荃灣西得唔得 我個frd答完佢：可以啊 就無撚覆過
我個frd星期五晏晝都係想問多句：咁係咪聽日6點半荃灣西啊？
佢又話要晏少少覆 但係上一次問佢野又話要晏少少覆後尾要隔兩日先覆 我個frd就問佢：今晚覆唔覆到？
佢條撚樣屌我個frd話：我都要問其他客架 我都要等人地覆架
又話自己星期四無confirm多次係因為個日6點放學 一返到屋企就訓到 訓到第二朝
後尾講多兩講就block撚左我個frd

之前想買佢條工人裙 特登cap圖上淘寶睇下有無
真係有，仲要一樣圖

唔該哂
D款唔錯，仲想買黎玩下
但質地差就不了

無錯 但態度好就有保留

我都試過有次想買佢對鞋同leggings ， 入完數等左好耐 之後先話無貨，話退番錢比我。點知 我等左幾日都無消息，我不停問佢幾時退番錢，佢先第二日退番錢比我

佢賺幾多

三媽成日話自己design架 估唔到又係上淘寶

試過有次whatsapp個店主問幾錢
好似係公仔 之後佢話100
咁我就答返佢唔買啦
點知佢即刻話我棄單
話post我上ig

屌

抵呀

咁最後約唔約到交收

我都同佢買咗條

個間野block左佢 約都約唔到
好似唔憂做咁

....

Second kill 呢間嘢真係閪撚到震，個日入去睇嘢
個男店員係到媾女大聲講細聲笑，仲要係笑啲客嘅look,
驚死啲客聽唔到咁，大聲咁講。

仲有嘢戇鳩嘅係，買嘢要袋要俾$1膠袋稅？

十問九唔應
希望大家唔好再幫襯佢

問下價唔一定要買掛

但佢係ig已經列明價錢🙂

好多人扮睇唔到 照問🙂

好似問咗價就一定要買咁

唔係囉 唔知依家點啦 unfollow咗好撚耐 我嗰時想買係兩三年前 無列明價錢 問咗幾次都無覆

兩三年前既嘢 拎返出嚟講

DW: Neverstoppp__
買過 真野 價錢同amazon差唔多

我都買過 條裙太短 最後都無著過出街
不過店主態度係ok既

到底係幾on9先會係IG SHOP買野

想知佢邊間淘寶入喎 佢件件衫都推到勁貴

屌 3媽態度差到喊 上次訂左件衫上去拎 西口西面仲要問佢野望都唔望下你掛住挽手機 成日打埋d懶搞笑caption但食水深到喊

咪又係淘寶貨 唔想出街淘寶啦
保證態度好又快又平

又唔係既好多人唔想煩先Ig shop

淘寶買貨 然後亂比size你

話7日退換
一路唔覆等你換唔到
係IG留言就即覆再del留言

你話落哂訂唔要就話啫 問就代表一定要買架啦咩

佢分好多間架，你睇中邊件cap圖去淘寶search啦，好多都搵到

點少得NewBalanceOrder
間野以前係fb宣傳後來開埋ig
啲人閪到仆街
次貨照炒價賣
收咗訂等幾耐都未有貨(因為係group到等人放比佢)
買過一次後永不錄用 無謂比錢買難受同比人試鞋

咁唔係問價個又點？想問下件貨既詳情之後唔岩心水話唔要都叫棄？

ok

i

買過lazy closet條黑彈 我165高都短到仆街 質地唔係想像中咁好 著多幾著patpat位勾曬線

例 :
睇中呢條hkd179既裙:

結論: 買啲行到唔行既衫款，其實真係唔洗俾ig shop賺，只會俾佢地當水魚咁㩒

係 電話whatsapp十世都唔覆
明明同一個數字 但個個size都可以唔同
之前見佢買三送一就貪平試下
點知無個啱size

補返張淘寶既size圖

我都有寄錯 不過廢事再等當冇左件事算 到時又要寄黎寄去

仲有bate_hk係佢分店 唔好去買

條友擺明係店主啦

之前都諗住試吓 講到咁多好評 但係又覺得唔平 好想知道真實用家意見

Second kill啲鞋真定假？

我都想知😭

想問野留貨個d完全唔覆 雖然講到明暫停 但真心on9 我唔問點知你仲有冇貨阿？
焗人地上門市睇 阿 跟住上到去乜7都冇晒

dude_clothing
戇撚鳩鳩

冇通知過冇拎過話我拎左都算
唔撚問佢唔撚識幫我跟
貨到左又唔講

我買過黑彈 同 一條深藍色既牛仔褲
可以講一定係淘寶貨 你買返黎見到後面個tag係假既American apparel 同一個叫rainbow既牌子
係淘寶搵到
仲有佢d衫 cap低model d圖去淘寶search一樣搵到

On9 最憎呢d垃圾 一d負責感都冇 仲要屌翻人地

不過佢態度係幾好就真

其實好多鋪頭都係淘寶貨
如果佢直接po張model 上身圖 可cap低再係淘寶search
咁買會平好撚多

我覺得唔錯嘅啲料，但最不恥佢扮外國野，啲裙係淘寶搵到就自己買

我覺得唔錯喎，我重有自己上淘寶搵黎自己買黎著
[url]【韩国东大门2017春季新款rainbow黑色弹力高腰打底裤小脚裤女3565】，点击链接再选择浏览器打开

試過
件貨兩個月前訂 前排問佢點解仲未到佢竟然係唔記得我呢張單
話寄咗寄咗點知check返順豐個運單追蹤見佢係話寄咗嘅一星期後先寄 差到

[url]【韩国东大门2017春季新款rainbow黑色弹力高腰打底裤小脚裤女3565】，点击链接再选择浏览器打开

條裙佢都聲稱賣左幾千條 唔知啲ig shop有無交稅呢，搵人上佢ig留下言

賣淘寶野都無乜問題，基本上旺中嗰啲都係買大陸衫
但食水深扮高檔來佬嘢韓國嘢，食水深到當客水魚咁㩒就

link?

#308有link

裙圖未搵到 但見到個我係泰國買100Baht(25HKD) 既袋 佢叻在識搵啲章黎DIY下 但賣$199

佢d褲淘寶大把 佢賣百幾淘寶先40幾仲要碼數啱勁多

想睇裙圖

正想講呢間
人地搵佢訂佢啲野開哂佢黎影相又撐大睇入面
影完就掉走
約佢交收 佢話 '請你準時到'
但自己遲到
仲有出黎交收語氣勁差

唔記得左cut圖

你cap張圖上淘寶搵就得

屌啦 同佢買野都要睇佢心情好唔好
有信心保證more

我都覺態度好 但啲貨唔值得佢嘅價錢

呢間我都覺 係ig見到對鞋1299 cap圖問佢仲有冇 佢話1499 我話 明明張相寫住1299 佢就係咁話no....

條咩王牌顯瘦褲咪rainbow 一上淘寶打rainbow褲 平成倍

Thailand_hkseller 佢係賣減肥藥既 唔知佢算唔算黑店 因為我唔知會賣真貨定假貨

我一開始follow佢既原因唔係想買藥係我朋友同我講 話呢個ig shop好多花生食 原因係店主日日都會post佢鬧客既對話 cap whatsapp上 ig story

咁我抱住食花生既心態去follow 佢story又真係日日都會post佢點樣鬧d客蠢 點鬧d客on9 又擺哂人地電話咁 我真係好佩服佢仲咁多生意

唔信既巴打可以去睇下 佢又post喇 真係日日都有得睇佢點鬧客

3媽private ig講到佢間shop係養起全家架
一定搵好多啦
不過佢覆機係好快 但佢賣果d衫 style唔識欣賞

Thecollections 一直賣既衫都好7 點解會紅

屌打上面出現過既所有ig shop

佢好多都賣成過萬幾件咁滯
分分鐘層樓都賺咗返嚟
原來又係淘寶

佢個post話買咗30,000條
淨係買賣淘寶褲都賺幾十萬

Zero.28
呢間之前呃過人錢幾次 比左錢唔比貨人

你就戇鳩
「在膠袋收費的條例下，任何以零售方式出售貨品的賣方，在出售貨品時、為推廣貨品的目的或在其他與貨品的出售有關連的情況下，須就直接或間接向顧客提供的每個塑膠購物袋，或每份經預先包裝為數10個或以上的塑膠購物袋，向顧客收取不少於5角。」

有無手足仲記得陳美玲

係呀 我日日當花生咁食
店主真係當d客狗咁嫁 問佢野=死罪 即使你好有禮貌都好

tell us more

其實我唔太清楚 我冇向佢地買過野 所以佢買咩我唔評論
但我follow左佢幾個月 係我朋友叫我follow佢話個店主日日屌客擺上ig 我先當花生咁食
之後我就發現個店主真係日日都會屌客仲要放上Ig story 有次個店主仲狙擊個客 擺哂人地facebook 電話上去(都好多次）

其實你地follow佢ig睇就會見到 除左story會日日擺 有時都會係ig相到見到 真係勁多 鬧客既cap圖仲多過好評

有印象

Pony_store
成日屌人抄佢貨抄佢caption
黎黎去去都係嗰幾款產品紅咖啦

我同意樓上講 thecollections 賣啲野好7
因為店主都好7

難得講igshop無人提下個舊肥瓜

有無巴絲幫手貼張店主圖

有無人知Snapartyland同Skymart_hk兩間啲野係咪真

睇晒，你有你鬧人地繼續做生意
中伏果D 又冇圖
#230 巴打仲係唔係度

店主啲粉絲

你話我？

點解冇人講prosperous hk
唔系自己飛歐洲，都唔知d名牌真定假
之前whatsapp問過價，態度衰到死
唔想做你生意咁

loftygood真係仆街黎 幾日幾日都唔覆

一路睇一路做緊個list
算數

佢同上面泰國減肥藥舖簡直係兩大臭格店主

我都覺得d裙嘅料其實唔錯 不過淘寶就真係平一大截 同埋太高嘅絲應該真係會覺得短
d褲我覺得牛仔款好d 黑彈d線頭着得耐會飛出嚟

[size=5]Americabuyforu1

試過約面交，
出到黎一句話：我唔記得帶件貨呀

跟著點

入面啲衫好柒

我第一次買佢態度ok，覆得好快，真人又唔覺無禮貌，所以有繼續留意
點知幾個月後我又有嘢睇啱想買，我好有禮貌問佢嘢，已讀不回，問號佢，再讀不回，幾次都係咁 食屎啦！

又唔好亂講，你有咩證明佢賣假嘢？態度差係一件事，賣假嘢係另一件事，唔好講得就講

一人一間follow只係為咗睇女嘅IG SHOP
我先 serco.store
Follow咗年幾但都未買過嘢 不過店主真係幾靚

Jasper.femme
有時問完價 覺得貴唔岩budget 又比佢公開屌話淨係問價唔幫襯 屌 咁問左一定要買？覺得個價錢唔岩都唔得

同埋平心而論 佢入既衫同佢影d相都好7
D tee好淘寶feel
佢成日叫春話無人like 無人買 其實佢有無諗下個問題係邊？
影d post勁7 勁自戀 有次睇live仲話佢想拍YouTube
唔係想人身攻擊 但真係好想話比佢知無人like既原因其實係因為佢自己

最後咪約另一次面交，腦都冇撚次有帶係身啦佢

我係你就會同佢一齊返去拎件貨

haha

好奇一問
Americabuyforu1啲貨係咪真？
又代購ysl 個啲貴牌子

萬兆果間？仲有做咩

呢間真係好垃圾，件貨遲左成個星期，問左3次先覆我冇貨要遲多一星期，一句都冇講聲，約交收叫人唔好遲到，自己就遲20分鐘，之前仲要見佢將d客買嘅唇膏擰開哂拍片上ig，on99，一撚定唔會再幫襯！

我未喺佢度買過嘢，亦未聽過呢間舖，
頭先好奇㩒入去，第一個感受係
屌呢個師奶係咪趕客架

02basketballshop 賣假野貨不對版唔講先 同佢講翻仲要聲大夾惡屌翻人轉頭

有無人總結埋黑店ig名個list

之前搵呢間代購銀包
又話寄咗 但成個星期收唔到 嗰陣我係話寄順豐 咁我就好好奇點解順豐會咁耐都未有 我就whatsapp問佢 佢應我：我又唔係順豐負責送個個 你催我做咩？ 但其實我只係想問下係咪真係寄咗 因為佢又冇影單淨係話寄咗

依間真係公認嘅黑店 態度真係好差 你話問野唔買就話姐 佢有生意都無真係on99

Maxseller 真係好撚嘔心
自己着過一次嘅裙 post完自己ig 就順手係shop度買番出去都算
條友連自己用過嘅化妝品都夠膽死賣番出去
無人想同佢間接有肌膚之親/kiss囉屌
仲有佢勁多都係淘寶野黎
只要將佢張相cap低放上淘寶揾就會揾到
平佢十倍
btw 認同樓上真人啲相好撚柒
見過真人個咀好似食完屎唔抹嘴咁

圖

買過好多次
利申 非打手

認真咩

見佢平過maxseller好多 仲打算買

認真係，我覺得佢個料真心5差
個人有時中意個個風格，唔洗下下著大牌子野

htstore_official
以前都係到買過幾次鞋
有次過錯數比佢 唔撚退返錢比我
仲玩失蹤 正仆街黎 賺咁多錢 連幾百都貪
以後咪撚幫襯佢

買完話14日內有 等撚個鳩幾月問又唔答 又要長期online 已讀不回 垃圾店 比多錢又唔柒退 又話下次可以用 點知側側博 唉

得罪講句
淘寶仲好態度

錯唔曬

Jasper店主mon住個post啦 嬲嬲豬啊

講真 我明
以為多followers就冇事啦
點知
仆街啦 追左幾個月都唔撚比返錢我

其實宜家好多IG SHOP都搞埋網站落單 免左whatsapp問價被態度唔好嘅問題

Sorry囉
如果講態度唔好嘅話點少得間wildncherish 店主臭串到仆街

#117
#135

認真呼籲大家唔好幫襯htstore_official買鞋
幾百蚊當跌左
最唔順條氣 一個交代都冇 直接同我玩失蹤
(但whatsapp長期online )

屌 jasper.femme private 左

佢扮委屈？

態度好到呢

佢話原來樣衰都係罪 叫人睇唔順眼就unfollow佢

我中伏呀😭😭😭

kalixstyle !!

但我想睇佢點樣衰

哇屌 呢個又係出名 果陣又叫啲人上去佢門市配眼鏡 點知原來壞眼

Newbalanceorder

Loftygoods係唔係賣假野？
佢哋啲嘢永遠平啲

去jaspersammm度睇 佢未private

唔quote上面嗱
maxseller食水都好似幾深下 岀貨真係好慢下 佢去exchange嗰陣又話好辛苦又咁咁咁 又冇人逼你做 唯一好咪就係有心機打好長嘅caption同影靚啲相

唔好意思未見過依間野 但想問你地所講係咪依個老女人

Unfollow Skymart la

係呀 92年出世架佢

Jasper真係成日叫春話冇人買
但覺得係因為佢賣d衫款唔多靚 入貨眼光麻麻地
呢排都叫做靚過之前嘅
唔知燈光定d effect問題 d相好似好老土咁

希望店主睇到依一句

你似就四十

樣衰唔係罪
樣衰仲要標奇立異騷首弄姿，
仲要擺喺啲咁公開既地方，都唔怪得人評論既

呀婆你跌肩呀

佢賣啲衫vd難carry 普通OL點會著到咁
學生更加唔會著到咁 而且價錢又貴 一件都二三百

之前有follower話佢似kary架

Hi
$?

佢啲貨色 放係旺角眼尾都唔望

無禮貌

無禮貌 cap圖擺上ig story公審你

不賣！

最尾又咪冇左件事

仲有間鳥鳥店 又係去泰國入貨 入埋啲偽nike衫同袋 抬高幾倍價錢賣俾人

咁要推返下啦

秒懂 鳥鳥店

醒目 之前賣Disney老翻case, 搞到海關上鋪頭

D款好師奶

屌佢之前都俾其他店主杯啦 鳥鳥店店主好鐘意去其他鋪頭度扮客人格價 例如A店賣$200蚊 鳥鳥店就賣平啲 諗住搶客

依位 你知得太多野

Myprincessyoyo？

識得其他店店主嘛 喺ig度爆晒出嚟

真心想問下係IG shop買野既人幾大

👍👍👍

絲打試過幾次

pololo
擺到明淘寶嘢都賣到咁高價
小妹妹錢真係好好呃

點解學生唔可以著到咁😂 off-shoulder 啫😂 香港人係咪咁保守

majestic_stylehk

唔記得😂😂😂

sor off shoulder當然無問題 我意思係佢之前啲style係比較老成同花巧 學生比較難carry 咁我唔排除都有學生買佢啲衫嘅 但我就唔會買啦 follow佢都係食下花生算

private 了

樓上有人講得好岩
樣衰唔係罪 但唔靚你仲要扮哂野咁影相 之後問點解無人like真係好7
人地問價完唔買你就放上story 屌7人
又要叫春叫人比like你 d衫又唔靚
依家講個問題比你聽就屌哂鬼

咁每個人style都唔同😂😂👍👍

睇住個店主貼哂對話態度咁西都仲要買
究竟買嘢班人有幾犯賤

屌 自膠 cut多左
岩岩想入返去cap就del左

類似就係講原來樣衰就唔開得網店
話佢做好自己就得
叫人唔鐘意佢就unfollow佢

唔知係咪轉左地址 仲好多人幫襯
Princesshouseee_

賣水晶個啲 間間差唔多

之前有人開post話佢地二手衫當全新賣

佢又講得啱 唔中意咪unfollow haha

仲未收皮

記得之前thecollections係屯門開鋪個陣有好幾個ig係專係開黎鬧個店主
仲有鳥鳥店之前有另一個店主講話佢買啲野好多都係假 wally變willy（小雞雞）不過好多post都del哂 鳥鳥店店主同majestic店主係男女朋友

煲返起佢？

仲好好生意 yaki宜家照幫佢買廣告

有圖就幫你推

我有睇過 都去過門店 個thecollections 有無人知佢同之前成日睇鋪條仔散左未

其中一個負皮是個老女人

個時陳美玲同佢老母係公屋搞美容
依家開埋觀塘
美容中心好似要有牌

話佢賣淘寶嘢

好似一齊咗好多年 我都想知

原來陳美玲連電話都轉埋

幫襯過或者問過價
祝你好運

陳美玲
西醫唔醫西呀我係
你頭號敵人
當年血本無歸呀可？

舖？
做吓mask都要？定去到打針照唔知乜光果D 先要？

上google打
陳美玲高登

講真 jasper.femme間野真係唔出名
加上我頭先先上佢igshop睇
請問佢係咪淨係衰樣衰 所以就比你地話係黑店？
服務態度方面 貨品質素方面 有無人買過可以講下
如果你無買過 而就因為jasper.femme個店主樣衰而話佢
你地就唔啱啦

佢仲衰以為自己好撚性感 但唔知自己好撚老顏 咁凍仲玩跌肩 小心身體 加上佢仲衰眼光差 唔好開shop啦佢
會窮

真係咁簡單齋做mask?

有冇圖？
佢private 左

上去追po啦

其實我幫襯咗好多年 覺得佢幾好

我明白女人總會妒忌🙂

唔知，之前有追滾水洗con先八卦問吓

妒忌
閣下係咪本尊

no la

陳美玲之前個間有做乜春水光針

係佢身上我真係講唔出妒忌

窮學生表示 連登乜人都有 每個人諗法都唔同 文字上會做成好大誤會

我都覺得係本尊 其他shop就踩 反而依間係買開

打手 妒忌都講得出口

巴打打算再出擊？

做打手做到你咁出面

我明白 你忍唔住暴露左身分

淘寶厚墊bra扮矯型bra
成堆飛機場係度打飛機
on9妹妹仔想扮大波先會幫襯佢
店主勁撚樣衰 仲要成日教人襯衫
又唔知自己著衫柒到喊
成個蛇精男咁

我都係asso仔啫 jasper店主冇讀書啦 姐姐

佢努力解釋緊唔係本尊

有多啲資料就再出擊
我俾佢活躍開既ig block晒

一係打手一係本尊

lam_workshop 有門市 服務態度好好 $1200左右有一隻，買過兩次

你依個打手好撚失敗

我都係食下花生 駛乜咁認真🙂

點分真假😂😂😂

無人問你係咪讀緊書 越講越衰

我勸你摺撚埋
皇撚左啦

無得返轉頭啦 老女人

唔好轉話題啦你

你有咩咁欣賞佢欣賞到做打手？

點解2-3年前唔講得？做壞左個名就係做壞左嫁啦
問價代表要買嫁咩 我agger blacklist 所有黑店

痴線

呢個肥閪成日覺得自己好撚索咁款
有啲想嘔著衫又柒
同埋佢啲衫勁撚貴

廿幾歳就可以同一個好愛佢既男人結婚

我明啊

佢話買開衫
個啲質素

原來佢老公陳錦龍都block撚埋我了

睇你點襯

原來係老女人店主

救命 其實你已自爆係本尊

真心勁撚貴 件件幾舊水on99

呢間有冇人幫襯過 佢D post好好笑，次次見到佢同佢個fd一齊做間野嘅model，就覺得佢個fd好可憐 額頭完全作住唔想兩個字 仲要打曬身高，體重出黎勁撚慘 不過店主本人個身高明顯係吹 有次個fd問佢一條百折裙，傘裙幾錢，佢話要$18x，拎幅圖上淘寶搵先$9.9

我真係唔忍心見你咁尷尬

你老公望落細你十年，點睇

有無多啲佢既料
依個煲起佢有趣好多

我地90後都老🙂你係2000？咁每個女仔都會對愛有憧憬？

我同佢有common fd, 佢老公個樣細佢好撚多
講到好似好sweet咁 其實之前分過手 係佢老公偷食

佢老公就唔岩啦，有個事業型老婆都偷食

如果係真既 你會知我唔係店主😏

繼續繼續
搞佢一搞依啲爛鬼ig shop可以收皮

乳頭相撲協會會長已經自爆係黑店本尊
推
推
推

又話唔care又係到扮打手幫自己護航

佢老婆仲喺度呻話想執咗jasper 話因為jasper搞到無晒錢

我唔想佢收皮呀

唔洗咁驚

話你個樣呀 老女人

一日到黑都話想執架啦

熟客都可以睇唔過眼

真你老母呀

結業大清貨
最後__天

問題係無人會買 仲要熟客

熟到咁
你係條臭閪老公？

呢句真 仲話成日著貼身衫好大波 想縮胸

加密失敗

睇咗張圖先😂

佢最新個啲爛鬼bra top
淘寶廿蚊都唔撚使有舖頭做緊買一送一仲

咁對我有啲唔公平

屌jenn姐啲fd

who is jenn

Lazy closxx 褲同裙都可以係淘寶搵到

哩間網上價錢同門市價錢唔同 有次上去買衫 網上標299 上到門市349定359

兩個都係懶有style

我覺得要比佢知有人賣隊友 好撚仆街
話明轉個撚頭po上黎
我鐘意！

專心做打手啦
好撚唔專業你咁樣

仲有間sis drexxing 自己影相 但都係淘寶貨黎

同你一樣話想縮胸既pumpkinjenn

屌你 除左個老女人 咩都唔識

90後唔老，係樣既問題者

我手指不停F5等老女人個老公回

屌我都係

Same here

上面大把人爆左啦，link都有埋

老公仔潛了

你知道我在等你嗎 asso仔

唔知ig有回應未

冇追post

啱啱八卦禁入去睇
店主個身高同體重都似係吹啦

其實有無人諗過佢將佢屋企人手機轉WhatsApp icon 然後改名 對話

有間黑店店主忍不住自爆了

其實有app可以整wtsapp對話

呢啲黑店抵撚死啦 串過馬撚

結論 佢都係本尊

追po

Jasper 呢條on9
成日講悔氣說話 話要執 但又死唔斷氣
扮晒唔care其實最撚care就係佢自己
喂 知你mon實個post喇肥西

執？叫下春姐

依位不停f5

citypulse_hk 呢間野又係on9 之前買幾件衫 入曬數 係咁拖 日日催佢就話等緊番貨 之後忍唔住屌9佢 佢就話有現貨 隨時攞得

老公仔比人收機一齊唔睇po

大家咁話

唉 玻璃心 比人話幾句就現形

唔知仲有無cap圖擺上ig圍爐呢

無follow睇唔到了

跪求 圖

屌 7到
扮野整個wtsapp對話就話係熟客幫口
之後消失埋

原本我唔係打算話你樣衰唔做得網店
係你d態度問題
問價之後唔岩唔買都比你放上story屌
又要成日擺埋d 7pose 發姣樣仲話想拍youtube博出名 但之後無人like又要r like又話灰心 屌知唔知自己個問題係邊

去IG點解唔淘寶?

上次問咗價 一條裙$189 上淘寶最平$9.9 貴啲都係$80-90

最大問題係佢食水深 啲貨質地又唔係好 呢排幫襯買左兩件tee 屌仲衰過uniqlo 仲要好撚貴架仆街

陪你女友柯尿時問下

老女人成日講到自己好似懷才不遇咁 無人欣賞佢咁
其實你有無諗過係你啲衫太貴 個質地又唔係好
件件衫閒閒地兩三百 其實根本淘寶有同款 食水深撚到

Jasper真係成日叫春 俾說話人聽
記得之前佢post左張同男朋友合照
有人留意話佢老公似佢細佬
佢即刻勁嬲起曬鋼 笑死
Follow 佢係為左食花生

留意番 買完 着完 賣返

屌！放張圖黎啦 最新 跪求

lm 試過係ig shop訂野比人呃錢

無得睇佢鬧客了

Skymart
一直話未到 但唔關佢事關送貨事 拖咗一個月
話自己好忙咖唔好催 個幾月後先退翻到錢

有幾張圖頂下癮

得返以前cap落

佢未有門市前買一過一次，嗰時買stan smith，三日左右就有貨交埋收 嗰陣有懷疑過對鞋真定假，咁撚快有，快過淘寶

全部都係

呢間又有冇人買過，超A貨，成日出D post話過到檢驗真假係正品 聽人講佢一星期定幾多日已經賺到過萬

佢有啲自家設計淘寶都有類似款！
Btw. 過枝保濕cream收到時好似唔滿得3份2咁，我不以為然，到最近用完搵第二間代購，平成百蚊仲要成枝滿

這麼＿＿＿.jpg

痴埋去就真係變態啦

對鞋 其實有自信都係好事嘅。。

搵人答我佢入左幾多現貨 可以賣得7788

真係好難頂 講到出口想出名

佢幾正面 佢可以諗到係唔啱style既問題

有間用韓國化妝大神改名嘅store 成日見到佢屌d客臭雞 大家有冇睇過 係咪真係d客問題

我通常會去ig買中藥野（皂，面膜粉）
代購就不了 通常賣貴

pish

平心而論 佢有d衫係ok嘅(齋睇圖) 未買過唔知質素如何
但佢前幾日post對鞋 即刻諗起生果檔d發泡膠網

老公仔呢

但啲衫真係靚同質素唔錯
買過好多次
你地講嗰隻裙以前買過兩條就冇再買了

下次係淘寶買
平$100

好勁 點解咁都可以search到d同款出黎

佢黎黎去去都係個幾間

安已不

成個post最多人話中伏係呢間

佢點解上到新聞

中過feb31伏
之前係佢間店買袋 話最後一件 就嗱嗱聲去入數
然後同我講寄左 等左半個月都冇
問左先知原來係我入數之前就係門市賣左比人
但又同我講寄左 唔問都唔講 想等人以為寄失左

推番個老女人出黎！

通常睇啲衫腳裙腳衫領，淘寶衫好多到縫縮埋一舊/不平均
啲ig shop一影實物相就露晒底
仲有啲歐美款好興既lace衫，有啲好明顯係大陸北姑lace款 望落個款勁cheap

唔知係因為着慣大陸衫定不拘小節，做工咁差既衫都好意思扮歐美/韓國嘢 重點係食水超深

platinum.ins 啲貨全部淘寶番
件件衫都畀我係淘寶搵到
價錢番2 3倍
特別啲袋 食水深到仆街

有買開嘅絲邊件睇啱可以搵我
9成嘅衫袋鞋有淘寶link

其實有人話過Jesper 係黑店咩？
如果純粹因為佢成日叫春入衫唔靚...
個樣唔入連登仔眼之外...
佢真係唔係黑店喎
Post 哂人地啲相上黎又係為咩...
完全睇唔透..

嘩屌 全部淘寶野仲要食水深到仆街
兩年上到車不是夢

前面有幾個人話佢交收遲到無交帶無歉意

下我屌你老母 我中撚左依間
本身諗住講 但廢時又有死忠撐佢
屌 之後我試過入完數 佢確定埋 之後過一排先話無
然後仲要 叫佢過番錢比我就遲遲唔覆
我諗住算啦 但今團我屌 我訂左就20日仲未有
係甘吹佢又已讀不回
要我日日搵佢

推 好撚嬲

我個電話殻兩年都未到....

我屌 養撚到佢去荷蘭

我都買過 等左好撚耐
遲覆（好似係好多生意所以遲）到貨又唔講
知佢賣淘寶野 不過懶淘又冇其他野想淘先幫襯過一次 要等咁耐都係自己淘好過

Btw甘你老母

佢話一兩日 其實一個禮拜 我屌 檢撚左佢

太嬲打錯

兩年

屌 我製你老母呀 淘寶就淘寶啦

係絲嘅有興趣搵我攞link啦 大把
一早睇中呢間啲衫 自己淘寶search
屌佢件件賣幾百件 每件賺百幾蚊咁 食水深到
啲背囊one piece我都有 但one piece太耐之前買 條link失效左 想要嘅我再搵番

好撚仆街

我睇晒成個po都冇人講佢仲以為連登冇絲買

留名睇platinum.ins店主解釋係咪淘寶貨

我都諗緊講唔講 佢啲野真係勁遲 又已讀不回

個店主讀edu？

留名睇platinum.ins死忠打手去護主

斷佢米路
宜家keep住follow佢都係因為可以佢揀咗d靚款出黎賣 方便我睇啱款可以自己搵

但佢面交係hku station喎

Same 純粹睇相為攞idea襯衫

跪求Links

Platinum店主傷得絲打你好深

想要邊件 cap出嚟睇睇我有冇

屌 買過兩件字母Tee
300幾蚊兩件白底淨係得個字母係上面
貴都唔撚緊要
但佢成兩個月先到
到左仲要係訂撚錯左size
同佢講要換佢叫我等多兩個月 明明就有現貨係度

有個店主好樣衰

係呀 我唔整到佢鎖igshop ac我唔姓魚！

下? 有無圖? 你買左邊件?

應該係想儲埋儲埋夾平運費再賺多啲

up唔撚到圖 屌
我試多次先

同佢買過3次野
原本買褲都覺得還可以
一買衫 佢話要訂10-12日
都唔撚緊要
之後等撚左成個幾月都未到
佢影ems物流張圖比我睇
屌你老味你箱貨咁耐都未撚上飛機
比完張圖我睇之後幾日就到左
擺明遲左訂啦 又死口唔認話韓國多假放
係呀放足一個月呀你老味

廿
屌 其實都怪自己懶 無睇佢最底既相係淘寶相

同我推撚爆platinum.ins igshop玩完 加檢撚舉佢！

買胸圍的 佢有個網落單
我見又有得網上落單又有萬幾人follow應該ok啦
點知等左成個月都未收到
Wtsapp過幾次想知咩情況完全冇覆過
試過係其中一張相留言會del我
再等多一個月先收到 6套收得3套
話有一半冇貨(共$3xx)
求其俾張現金卷要我下次落單幫襯用
要我等兩個月仲要隨時冇貨又唔應機既我當做善事以後唔幫襯

我有碌到落最底所以知 但冇expect過全部都係淘寶嘢咁誇

秒頹

買過4次左右
款係靚既
但質地偏硬無彈性 同埋size偏大
成日同班熟客起晒哄話啲顯瘦褲點好著好著
一買左返黎屌你老味褲腳鬆泡泡
仲衰過葵廣買
不過可能啱肥妹仔既

98472193 黑店電話 叫佢起身柯夜尿

之前有個frd sc po佢想買呢間嘢啲衫 秒sd淘寶link畀佢叫佢唔好中伏

Btw本身啲衫係幾靚但知道左係淘寶一樣頹過一陣

Btw知你有睇連登 勿相認

有次買左件衫
佢影啲相睇出黎全部係好淺既黃色
仆街睇到實物屌左聲
件衫仲黃過條蕉

'按此上載圖片' 唔得既

定不如我有咩info就po啲咩 斷晒佢米路

呢間follow咗好耐 最初係賣淘寶野起家
宜家先轉型賣自家設計

佢成日p到d色同實物勁大分別
之前買過件張相係淺藍色 實物變咗淺綠色

OF COURSE 啦
玩殘佢

各位親愛我巴絲 樓主受騙了 所以好想聽朝一起身就見到platinum.ins ig鎖死 希望大家一起檢死她！死因已讀不回 無貨但要人入錢 遲遲不回 特別退錢時 等貨一日和預時不一 重點淘寶吊撚高個價

Platinum.ins
Platinum.ins
Platinum.ins
Platinum.ins

親愛的

300蚊兩件
字母tee係jj market買勁撚平
食水深撚到

我無試過喎

求間邊間代購有

【韩国订单 学院风百搭运动休闲系带皮质低帮小白鞋单鞋运动鞋女】，点击链接再选择浏览器打开

【美在泽2017新款双肩背包女包双肩包流苏包包韩版学院风两用学生潮】，点击链接再选择浏览器打开

【我剁手都要买的宝贝（复古港味chic风简约纯色百搭休闲无袖连衣裙女装打底裙子 两色），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开

【商城同款学生百搭褂子简约立领外套女短款BF风飞行夹克薄款棒球服】，点击链接再选择浏览器打开

等我一下喔 慢慢上

佢post一件絲打又post一件

無買過佢嘅褲，覺得佢嘅褲無咩款睇，但買過裙

【2017新款女包韩版学院风高档皮学生书包日韩休闲背包时尚双肩包女】，点击链接再选择浏览器打开

已檢舉！

好彩冇係佢到買個袋
食水深到

真 黑店

終於有人講呢間 買過頂帽 話新年前會有 點知過完年再過左成個月先有

問親佢野都要等成個星期先會覆

好呀好呀 有冇得加你tg 呢排未想買住 之後先揾你

超認同, 我中過佢所謂顯瘦褲既伏
又話咩顯瘦個個熟客都幾條幾條咁落單 仲等我好期待
一到貨試 小腿唔貼都唔知點顯瘦, 之後手洗完一次再鬆左成個碼
全屋最顯肥既褲係佢
仲好意思話好過U記

絲打你超勁 我都睇中佢幾多野好彩冇買

左
【2条包邮！日单好货 冬季恋歌の竖条纹柔软百搭流苏围巾披肩 三色】，点击链接再选择浏览器打开

右
【14年秋冬日单原单尾货英伦格子100%仿羊绒毛线起绒保暖男女款围巾】，点击链接再选择浏览器打开
Btw呢條我未買 記得手下留情

【H新款简约百搭日韩版单肩斜挎包女小包迷你女包复古流苏信封包潮】，点击链接再选择浏览器打开

【2017新款迷你双肩包女包韩版潮时尚休闲旅行小包多用背包pu软皮包】，点击链接再选择浏览器打开

Btw我冇po最低價嘅劣質貨 因為可能有啲絲真心想買
不過店主係咪用劣質貨賣就唔知啦

佢門市有個女仔係幾好人，不過d野真係麻麻地
買過佢d遮暇膏，乾撚到兆萬格仔鋪d野仲好用過佢地

有冇詳細位置 怕去錯假舖做水魚

aaabracadabrahk

有無裙嘅link

絲打可以睇下我回緊個po有冇先 想畀多啲絲打睇到 所以會po呢邊多啲

Btw相多 up得有啲慢

我又玩

要記住佢地唔洗交租，無燈油火蠟，亦唔洗報稅架

呢間態度勁差 代購迪士尼嗰時問佢有無貨好耐先應都算 答未知叫人第二日主動揾佢
到有實體舖嗰時 買嘢膠袋比1蚊 但個袋係日本迪士尼啲袋

【2day女装2017夏季新款雪纺拼接百搭无袖中长款衬衫女连衣裙衬裙】，点击链接再选择浏览器打开

msdreaming
呢間野賣日本迪士尼野既
當初就係貪佢平過其他店就出事
係就係平過其他ig shop
過數後話2-3星期有貨
雖然我知只係預計 可能會遲
但都唔係遲成個月咁過份啊？！
又唔係買d咩好熱門既貨品都要等勁耐
最撚嬲係等左成個月後再追問有貨未
點知訂錯款囉仆街
最後等左成2個月先攞到貨
仲有 次次都要我追問先有回覆
冇話自動自覺update我架
態度又差 十問九唔應
試過俾order no.佢check下有貨未
我都係照copy & paste佢俾我既號碼ja ma
仆街 話呢個order no.同我手提唔match
我屌你啦
總之要買ig shop買迪士尼野寧願俾返貴少少幫襯其他店好過

其實有間叫唔知咩princess啲衫我都係淘寶搵到 (上面有提唔記得叫咩名)
太多ig shop淘寶番貨啦 大家以後明智啲

呢間成日見d款少見d又歐美feel幾靚 原來又係淘寶

唔該絲打

之前係pony_store到買過依隻遮暇膏，真係乾到痴線
兆萬格仔鋪求其買支都仲好用過佢

啲款真係幾四正(淘寶嚟講)，所以我keep follow佢，然後睇中邊件就cap圖上淘寶搵 得左

好正 件件都俾絲打搵到淘寶
我之前都搵到lazy closet仲有一間叫missballball?(唔知有冇記錯) 都係淘返黎 又話咩made in Korea

我都係 見到邊件靚就cap低上淘寶搵

不如咁講 有邊間唔係黑店？？？？

【纯色棉料木耳边立领无袖森系连衣裙夏季新品文艺宽松收腰甜美中裙】，点击链接再选择浏览器打开

似唔似 用佢張圖去淘寶搵

其實係咪絲打你地太瘦
我諗三媽啲野係比正常身形或以上既人著...
正常身形係我諗體重身高比例正常果啲..
唔係瘦到條柴咁都話自己肥果啲..
同埋..佢第二條真係偏大少少但第三條真心唔錯

尼個牌子無認錯係Clio，未用過，不過膏狀嘅遮瑕係偏乾嘅
想補濕d嘅可以試下cushion(一支支筆咁嘅)或者遮瑕液

膏狀既遮暇膏我用過好乾，但依隻真係乾到推唔開
Innisfree or maybelline都好用

Cap圖去淘寶搵咪有 有得用圖search
眼紅又好乜都好，唔使交租0成本下食水好深

我覺得其實淘寶係冇問題，佢肯影相上身圖俾啲客睇清楚，而啲客又肯俾咁多錢買，最大問題係佢哋要扮咩made in korea姐。

個牌子係aritaum 喎

大家send曬啲link tblink去佢到留言，幫班妹妹直接淘寶買唔好俾佢地賺個中間費

Platxxxx.ins我都買過 態度ok 但件衫質地好差

ig買野=on9仔
邊間唔係黑？？
有乜好討論

重有呢間所謂動物刺繡T Shirt 咪係淘寶cheap淨色T 加[url]【日本激萌小号动物刺绣烫布贴时尚儿童衣服补丁贴diy装饰辅料背胶】，点击链接再选择浏览器打开
食水一件成舊水

似呀 唔該哂

oh i see

眼殘睇唔到

Jasper Sam 真係不得了
食咗幾年花生
成日叫春無生意無人like
問post問人意見
但意見接受態度照舊
貴唔係問題呀 但款都唔吸引
講到自己好有heart去搞好間店
全部自己影呀 自己襯呀
飛韓國入貨又入啲百幾蚊嘅耳環呀
然後叫春話入完貨無人要
係嘅有心嘅但真係死牛一邊頸
好特別呀 特別柒呀嘛

真心 請個model返嚟影相
好過你拎錢去租舖然後月月蝕啦
用自己做生招牌又唔睇下自己個樣

IGshop食水咁深都用

補多條link

dear.beatrix 昆狗店 賣飾物架
認住佢呀
dear.beatrix
dear.beatrix
dear.beatrix
dear.beatrix
我第一次係Ig shop 買野就比呢間野昆 以後都唔敢係Ig shop買野

入完數之後 冇寄貨來 WhatsApp又唔覆
不過已經隔左一段時間 本身諗住昆左一百幾十就算
趁有呢個post 提下大家 咪送錢比呢間店洗
dear.beatrix 昆狗店

佢賣成$129一件
佢ig碌落d有條連身裙我係淘寶買過 $50左右
佢賣成149
D頸巾又係 同上面p字頭間鋪一樣 仲賣成105

岩岩睇完，其實幅幅都露爆牙係想點

啲耳環淘寶有
十幾蚊對

屌呀 仲以為得我一個咁慘
條褲本身已經鬆泡泡
條褲洗完鬆左成個碼呀
顯瘦！邊撚到瘦呀！

同感 兩星期到既野成2個月都未到 之後wtsapp問佢幾次到 藍tag唔應 要係咁洗佢先覆 最後搞到退款 仲要退款都遲

between 陳美玲係唔係真係有生意?
之前煲到咁大而家又走返出嚟呃人
重點係點解佢用自己個樣做生招牌都仲有人幫襯

求佢件白色牛仔褸

其實都唔係..我都係偏肥 都成60kg
最後啲褲比左我媽著 佢169cm 70kg就著得幾靚

我想要佢啲淘寶link 啊

搵唔到間ig鋪 應能改咗名

好多ig shop明明賣淘寶貨就扮上菜，態度又差
以為唔用淘寶啲圖就冇人發現
以為用真人著上身再影多幾張相就冇人知
淘寶有得用圖search products嘅功能
Cap一張圖dum上去就知咩事

咪就係 人地旺中葵廣嗰啲都係賣大陸款架啦
不過人地擺明車馬係平嘢，就算貴過淘寶，你計返人地燈油火蠟各項支出，又有實物你睇，其實都可接受既
而家ig shop影幾張相上下淘寶，賣貴成幾倍，當正啲妹妹水魚咁㩒 同時有啲人以為定價高一定係靚嘢
呢啲Ig shop無得睇實物，又唔係平過人，某啲店主態度又閪
真係諗唔到點解要經佢地買mk衫

我想講果間Ykmthk都係
問野買野幾日先應機
D貨閒閒地等1個月
佢之前好多款又係taobao再賣貴幾倍
佢地搵唔少2姐妹一早有能力自己搬出黎住

我買過件衫 料係ok但d cutting 好撚怪
著上身係勁唔騎呢
同埋我覺得佢d style係著到瘦都變肥婆

係
d錢要兩份分 又要扮唔係淘寶 所以價錢set高d賣貴幾倍
自己將d貨影得靚靚地扮高檔 明明就淘寶
係宜家賺到錢 先再去下韓國入貨洗底咁

其實佢地吹d taobao貨係made in korea已經犯左商品說明條例

加上真係唔sure佢地會唔會報稅

有冇巴絲一齊整合下罪証報海關之類

真心希望個5個人睇到依個po

屌我都係比佢堆好評昆到 買左兩條顯瘦褲 返到黎一試鬆到仆街 唔知邊度顯瘦

前兩年試過中伏
買件咩間條衫 一收到 屌咪又係淘寶
仲有d新衫taste差咗好多 邊有人會著

林海峯
我想問佢整左啲咩

佢真係好癲
見佢每次出貨啲相都成座山咁
講真間間啲貨都一樣淘
但係有啲人識包裝賣多好多

仲有生意 可能件事淡左又拎左美容師牌

追po算啦

太多

我條link 49RMB一件 佢賣169

今晚搵下 但牛仔褸難搵啲因為啲款差唔多 唔保證搵到
同埋有好多淘寶平過佢嘅牛仔褸質料應該都好過佢果件
睇佢個樣入啲貨都係質地差

有啲真係垃圾，同淘寶無分別但人地淘寶店主態度唔知好幾多

唔係x2, 重點係佢free size既褲, 講撚到人人都無敵顯瘦, 同埋一洗完就大成個碼真係接受唔到
不過中完伏之後再特登睇返d ig相, model著都唔係特別顯瘦, 只係一開始幻想總是美好的

系你老母！

Ig shop買嘢不嬲無保障

唔知可唔可以去消委會告佢哋

啲賣家成日都話冇貨
又或者寄失咗為理由

係咪
Pony_store

但我又好似冇乜留意到佢鬧客喎 有冇人知？？

我淨係知佢用假嘅swatches圖呃d客 然後del人cm, block人ac 掩耳盜鈴 魚目混珠 證據圖追post/search關鍵字啦

當d客係豬

我想要佢個袋條link

旺角廣華街仁安大廈17b地舖
叫In Time Co.
佢有埋錶帶買 不過我覺得佢錶帶同出面差唔多所以無買到

我仲係佢熱訂左對鞋

屌 佢講到係自己搵廠整咁樣 好在冇買過

真心幫pony講幾句嘢
買過幾次，態度係幾好
講真swatches圖每個人睇都有色差架啦
買過幾樣嘢都覺得同swatches效果差唔多
如果多followers黎講 佢定價其實都算行內食水淺
利申：非打手

鬧人佢post係另一個ac嘅story到 好似叫pony_store_ad 好煩

想問好耐 myrtus.linn 同 wwhitetale 係咪淘寶貨

laputa_store係唔係淘寶

唔係色差
係用Giorgio Armani試色圖話係Missha

鬧人臭雞系列

仲有多張pony store鬧人臭雞
人地乜春都無做錯

everywear.where 應該都係淘寶貨
description果到仲要話 90後忽然認真創業
賣下淘寶野就話創業
不過其實有邊個ig shop唔係賣淘寶野呀
買果個買得開心咪算囉

好肉酸

打手咪玩啦 真係再重申多一次
唔係色差嘅問題呀 係假圖呀！！

仲要宜家張假圖都唔del
但del曬d係下面話佢用假圖嘅cm, block人
以我所知 中意嘅可以追返化妝post#52 + 化妝品自己買post 因為呢單野起碼有5、6個ac被blocked

當自己係中國定北韓領導人呀？ 消息封鎖當冇人知 一定係當d客個個都係豬啦

非打手 係豬定係人
知醒啦好冇 做得呢d野嘅店主 就算d貨幾好都冇用 你點知佢日後仲做得出咩來 要識得保障自己呀

Wwhitetale 唔似係淘寶

Up少左張

Wwhitetale有衫係淘寶搵到唔知係咪全部都係

佢應該溝貨
我見過有啲淘寶有
有啲泰國有
有啲就搵唔到

一件純利$100

佢ig講過佢有自己畫紙樣去搵廠做 唔知真定假

Agger
幾年前買個條顯瘦褲鬆到一路行一路'休'番上去
仲有洗幾次又係爆哂橡筋

佢應該唔係我搵左好耐都冇 佢d衫賣得好貴 不過態度就好好

呢點我唔質疑
但問題係 如果佢搵廠做 佢條條褲裙個型都一式一樣 淨換布款 用cotton+polyester料嘅成本大量生產 賣$299一件

其實消費者自己衡量啦

得罪講句 個人覺得條裙真心普通 求其去商場 collect點 或者其他舖啦 $299 大把款靚話亦有好料過佢呢條啦

我個人覺得裙褲後面睇好醜 自家訂製 有錢你中意買就買

咁佢都幾有心做喎

要搵就唔難嘅 用左5分鐘啫 講野小心d

laputa_store

頂，呢間野真心黑店
買過幾次野，寄左成二三個星期都未寄到
最後一次入左數差唔多成個月都未收到貨，都預左架啦，循例問吓佢寄咗未啦，跟住佢竟然同我講話冇貨...
咁我咪叫佢退錢囉，屌佢竟然話張銀行咭係佢老母度，要等多兩個星期先退到錢比我
我話再唔退就報警，佢先即日退返俾我咋

營商實用有心嘅 做得大成本就低 有錢賺架嘛
都要有求 咪有供囉

不過佢揀衫d taste有d係幾好既
結論都係睇啱cap 圖上淘寶搵

巴打呢個cm要highlight

呢個紙樣睇得出好難畫

同行

曲線要講明

唔係 @wwhitetale堅自家 啲貨淘寶搵唔到 淨係幫襯果間 另外就唔知

Civiliansshop

之前想買野 已經覆得極慢
到我落order 佢又話兩星期有貨
我一開始已經再三強調要盡早要貨 叫佢有就通知聲我 咁我話兩星期都可以

之後兩星期冇貨 我問佢話未有
Fine
三個禮拜仲未有 我再問
仆街已讀不回

跟住成個月之後同我講乜撚野復活節店主去左旅行貨品有延誤

仲要唔同我講d貨點 仆街最後冇買到

態度又差 間野真係得啖笑

睇佢啲樣都似淘寶貨 個手袋有晒大陸logo 眼利就好

makeitsimple
低入高出

我冇太留意wwhitetale 淘唔淘寶貨我自己就唔清楚 而上面好似有人話過wwhitetale有賣淘寶貨

不過 若然係普通正常買家
唔係店主本尊或親友

我又唔係好諗到 有乜理由會大大隻字同店主澄清d貨係堅自家淘寶冇

我怕 到頭來枉費你一番信任就唔好啦
唔好咁易下定論喔

一句講唔賣淘寶點起家呢，本人最憎淘寶

見到佢之前個leather backpack堅靚買左個嚟用
希望唔係淘寶貨 因為真係冇見過有
個backpack好貴 小妹很窮的 希望唔好辜負我一番信任

我之前都搵過, 一上完淘寶睇即刻滅火, 所以佢d相真係影得幾好

Btw其實係因為佢上面啲字都大隻我先用番大隻字姐

同埋如果有人見過淘寶有 可否提供link 啲裙同衫好撚貴

【欧洲站牛仔外套女短款春秋2017宽松女韩版百搭bf学生白色牛仔衣】，点击链接再选择浏览器打开
絲 找到了 一模一樣的

【我剁手都要买的宝贝（2016新款手提包女包韩版简约小方包休闲时尚女士单肩包斜挎包包潮），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开

屌我買過3條 果時佢未出名平d 未到200一條
但d料係極易縐果d 薄身款坐一坐已經似梅菜
我同事問我條裙咩事我7到

絲打有冇佢果條白色裙褲同灰色a字裙嘅link

繼續推

有冇方法可以畀多啲人睇到
其實有冇絲想我開過個po整合晒platinum.ins嘅淘寶貨 驚有啲絲淨係想要佢嘅衫 定都係留係呢個po推盡佢

等一下 因為我之前淨係search過想要嘅衫 仲要有啲冇收藏 要搵番

唉過左去嘅袋就 知道更多或者越諗越傷心都唔好 你自己中意就得啦

店主身有屎 private左ac

開個專講platinum.ins

我做卧底

其實我都有fol

驚開左冇人睇 連登好似跟member編號排 我好後

To platinum.ins店主 我地要整到你收皮

我來開吧

好 叫啲絲有興趣過隔嚟po 我幫手up下淘寶link

有新po啦各位 一人一間黑店igshop名（2）

佢套套衫都係uniqlo fitting影

突發 店主好似刪左ac

Fbable

擺明身有屎

咁樣係del左ac定block左你

推到一間收左皮

Btw有邊位絲想要間嘢嘅衫而有cap圖 我得啲舊link仲要冇原po

應該係del ac我超多分身仲要得一個ac fol左佢

IG直頭search 唔到佢 應該deleted

Vvvin shop係非常早期嘅時候 我見到淘寶差唔多款嘅貨所以就冇再follow了 要請教下其他絲打

[/quote]
推到一間收左皮

Btw有邊位絲想要間嘢嘅衫而有cap圖 我得啲舊link仲要冇原po[/quote]

呢間點會冇淘寶貨
自己cap圖上淘寶搵啦

轉新po

Shopaholic852 賣俾朋友都係貴幾倍仲扮曬野話折左俾你 （無r)
佢既貨都係 幾十賣幾百
唔止jj market d貨 其他地方都係

推到一間收左皮

Btw有邊位絲想要間嘢嘅衫而有cap圖 我得啲舊link仲要冇原po[/quote]
[/quote]
【半身裙纯棉短裙半身春季显瘦学生女韩国高腰防走光A字裙百搭半裙】，点击链接再选择浏览器打开
似唔似 唔肯定🤔

Heyblessyou
aangshop
ooohproducction
D款淘寶都搵到

ooohproducction有啲款搵唔到 應該半淘寶半入貨
想要佢舊款條棉麻工人裙同新款橡緊腰牛仔裙
可惜搵唔到

Vvvin韓國同日本，靚但真心貴，同佢買咗幾次衫，質料唔差，唔會洗完出事，但價錢真心貴

佢條死人黑色顯瘦褲 仲話料點好點好 我着左一個月都冇 穿左個火車捐山窿 giordano平平地着成年都基本

之前同ig shop老細有啲關係幫過佢手睇下舖
所以大約可以話比大家知點解會等咁撚耐

因為通常佢儲齊幾十人一次過落單 就算佢話比你聽一星期一團都唔好盡信 美國野起碼1-2個月
十次有八次會落漏 唔夠貨你又唔好彩遲過人地拎就等多一個幾月
所以大家唔洗驚煩 一定要狂wtsapp佢追野/退錢
通常佢地一日百幾二百個人wtsapp炸爆電話 覆都覆唔切 你一唔追佢會唔理你 搞唔掂可以語氣重啲

有無人買過nycxhk? 想幫襯

啱啱見到有個ig專屌vvvin淘寶貨喎

求ac

我follow咗好耐先敢買，希望唔好係真，會好傷心

呢個post好warm 追曬
幫襯左mmushroom lazy closet aangshop 好多次（雖然未有佢地ig啲「熟客」咁多）好傷心 三間都覺得態度幾好又鍾意啲衫 連店主個人ac都有fol 見佢地好有夢想咁 其實開ig shop要賺錢係正常 但食水深成咁 好sad 我之前一路幫襯都係學生冇乜收入

千祈唔好買vvvin shop，我係好早期買左佢啲類似古着既冷衫，質地差不在話，仲要有漬又臭
個陣一買買左3件，真係屌晒鬼
之後同佢講返，條友語氣仲勁差
依家行葵廣見佢鋪都開埋實賺唔少

btw 好似屌過佢抄款

我近期少少買的，d料唔差但價錢真心貴
兩間鋪都有follow，款的確幾多一樣

想搭單問banananaxx係咪淘寶貨
cap過圖搵都搵唔到

我會寧願買kiki，不過啲款好難carry

早期「古著」冷衫嗰時仲係淘寶貨黎
又係宜家搵到錢就去日韓入貨
仲要賺到開兩間

要撐店主嘅所以人唔該諗清楚d
小心被人話係打手

想聽下大家講三媽同2littlebob

三媽上面有講到呀

推到一間收左皮

Btw有邊位絲想要間嘢嘅衫而有cap圖 我得啲舊link仲要冇原po[/quote]
[/quote]
ig可以停用一陣 唔一定係del左 佢咁好搵點會捨得del 過幾日件事淡左就開返架啦

[/quote]
ig可以停用一陣 唔一定係del左 佢咁好搵點會捨得del 過幾日件事淡左就開返架啦 [/quote]
睇新po講佢

ig可以停用一陣 唔一定係del左 佢咁好搵點會捨得del 過幾日件事淡左就開返架啦 [/quote]
睇新po講佢[/quote]
推到間嘢正式收皮 唔好畀佢淡

睇新po講佢[/quote]
推到間嘢正式收皮 唔好畀佢淡 [/quote]

就係扮曬貴野靚野，大把客，lazy_closet做左4年，佢都話賣左幾萬件貨喇
應該都搵到十幾萬啦最少

所以要話俾更多人聽，佢地發過豬頭

新post係邊 搵唔到

起底搵

買過一次aangshop，幾滿意 態度都幾好
因為咁啱個條淘寶搵唔到，之後其他淘寶買，平均每件錢差成百幾蚊
大家睇啱就直接淘寶啦

SELECT * FROM igshops "黑店"

[/quote]
【半身裙纯棉短裙半身春季显瘦学生女韩国高腰防走光A字裙百搭半裙】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥PUuEZF4eZgH￥后打开👉手机淘宝👈
似唔似 唔肯定🤔[/quote]
唔該曬絲打

最近行元朗嘉城 2樓好似新開左間又係專賣韓國衫褲，可能新開 態度唔錯 問左幾件衫既貨錢都無西口西面，間野ig好似叫madlab._

aangshop都係淘寶架？
啲衫都幾貴做到有埋工作室

maxseller算唔算黑 ？
佢有做代購 但個價高過其他舖
又成日賣自己用過啲化妝品

我覺得係溝衫 有啲揾唔到 幫襯過好幾次 質素滿意嘅 但真係幾貴 不過有一次件褸同圖兩回事 圖係紫芋色冬天大褸 好似好特別咁 收到係普通淺啡 而且着到個人好大份好老 同佢影個feel好唔同

屌我收番 睇新po 係淘寶搵到佢條工人裙
屌對wwhitetale好撚失望呀

好奇search下 一開見到店主同我同一間

Ig 相個個女仔係店主黎？

RIP

屌之前買對鞋 等左成個月 佢先醒起未比我 其實我已經成日好厚面皮問一問到貨未 你老味 等左成個月先有

一齊舉報黑店
首先舉報 然後帳號 再垃圾信息
樓主已檢
@mmushroommm
@wwhitetale

得閒要去睇下 望下個靚女

推爆佢

mmushroommm啲態度真係好差
之前買過件衫色差得太嚴重
問佢點解會咁
一時同我講話係囉今次批貨唔知點解會咁
一時又話其實隻色本來就咁樣 係影相出現少少色差
屌你會唔會係話粉紅色但變撚左淺啡色都夠膽死答我少少色差？
雖然可以換但約佢第一次換貨 到換前1個鐘先話自己有事唔得 要改期 到第二次我已經預備出門口搵佢confirm 答我唔記得左 到第3次先換到 足足成一個月 我屌佢

如果個人銀行户口太多錢銀出入 銀行會以為户口係俾人洗黑錢 會打黎問

檢左lazy closet 同miss3shop

檢佢啦

咁ballheads呢？
買過一對Stan smith，個鞋頭3個月就爛左，其他野都好似幾正常，但個鞋頭勁快爛
不過佢有個正貨商户認證又好似係真😂

繼續miss3_shop

就咁一塊布仔加勾花，睇下淘寶賣幾多，三小姐賣幾多

檢左 講起就嬲

$139可以喺淘寶買齊三隻色 仲要有錢剩

係Wwhitetale買過個袋
袋到有佢個logo
所以應該唔係淘寶

takami幾平 其他就一dd 我又未試過兩三日唔應 最多好似9定10個鐘

你揾淘寶批開係可以免費加名
之前有間IG shop咪俾人追擊
kalixstyle
又係俾人發現係淘寶貨扮自家設計
上IG TAG大把花生食
Btw 兩個店主都散埋

Diu!終於追曬啲post

散左好耐！以前屯門個舖仔係條仔搵比佢既，之後後期無啦啦同個mk仔一齊咗 果排你會發覺佢好少開間舖仔就知咩原因啦 到最後執埋就自己諗點解
個店主以前一直都係屯門間舖附近幫啲二手教科書賣書 佢係好醒既！將啲好平既野轉個手就貴成幾倍 店主叫姜x嵐
初初佢係ig開shop啲錢賺賺埋埋係for佢買潮野
btw呢間舖既野又貴又唔值！得班小妹妹先幫襯佢

想問little white boat係咪淘寶
最近睇中左衫想買但睇完po之後有D擔心

順手爆埋三媽料 曾經條友係ig shop有賣過aj，而果堆aj全部假野！之後慢慢就賣下啲泰國野啊，後期行埋所謂既「自家」實際上好多淘寶又cheap既野 佢開間野加加埋埋既錢就。。。。

精神分裂？同個客講野正正常常，轉個頭話人雞有病咩 btw陪過人上去態度係幾好既門市個個女仔(好似係同一個人？)但宜家真係要重新審視下，平時扮到好nice咁又用假圖

好撚耐以前幫趁過一次
又係入完數星期，又唔撚講幾時寄
問佢先串柒柒咁話聽日寄
其實佢交代好少少d人咪唔會問囉

絲打好勁

全間都淘寶 自己cap圖搵下啦 佢有啲直頭用淘寶啲相加個logo就當自己相

點知你知咁多嘅

sor9
引用錯留言 點解你知咁多

你地唔好淨係係到報串 又唔去舉報人

2littlebob啲衫唔貴 而且應該真係全部真係韓國入？

佢對腳做咩大脾個度
P漏左?

追咗十幾頁，有幾樣嘢可以講返：

1. Second Kill係比較可靠果間波鞋鋪，有朋友做過兼有另一位朋友同個老闆好熟，聲稱喺佢office/房見過果堆貨單；同時之前啲留言信譽比較好。

2. Search 之前連登有波鞋post講過有溝貨賣，解釋係一啲絕版鞋竟然仲可以齊色齊碼。

呢兩點可以搜尋「波鞋」應該會搵得返啲post去support。

真係咁差㗎？我尋晚係網上落單，仲未入數，仲試唔試好？佢依家有優惠好撚抵咁

有d衫好似真係抄淘寶

想睇三媽收皮好耐

尼2款似。。但唔係完全一樣照放住上黎俾大家睇睇

有無人推到三媽比稅務局查 好想佢快啲收皮同埋佢依家做埋個歐洲代購肯定賺唔少

去post2問下

溫馨提示

官網每個月訂Takami只需3,950yen

即港幣約$276

Stance Force
利申:比人呃過 無貨到手

呢間成日幅圖個價唔係真實最後嘅價
wtsapp佢就會send一大埋字黎個時先發現幅圖寫嘅價係乜鬼成本價定唔知乜價唔係真嘅

我都中過伏
買DW錶 收到之後一睇就知假
Whatsapp返佢要求退貨 話我換貨 換假既黎屈佢 嬲到

Diu 買衫話無貨就一直無回水
5個月後先有貨 我無左回事後無拎到
遲左幾日拎就話倉存貨每日扣錢
最後小小錢無同佢計較
有FB page 大家無上當貪平！

同感 上到去門市問野臭寸到死
西口西面唔想答咁
又肥又柒死肥婆

幫襯過 件貨遲左到完全無通知
問先講仲要一d唔好意思都無

Done

咁都要P

推呀 唔好俾佢沉

其實有信用卡自己追下post 研究下 上網買好過IG 買 尤其波鞋食水深到仆街

我見到佢張張相都係咁

工人裙有無link?

啱呀
ig賣到嘅野 9成自己都買到
最多咪用下集運

高登連登都有信用卡post 大專大學一早申請返張冇蝕抵

隔離post有

屌 中咗伏 個袋買咗返去一個星期就爛咗

係我就唔忍啦 report佢啦

🤦🏼‍♀️見其他ig shop賣更貴以為好扺

bxholic
垃圾態度

呢間大仆街嚟！同fd一齊買champion淨色tee
等左大半年都冇貨
d貨到左又唔通知我 搞到要罰錢
然後買三件 一件錯顏色 一件錯size 一全錯
然後佢話我拆左袋冇得換
佢個袋又唔係透明 我唔拆袋點知件衫唔啱

屌
咁多人中伏

PUSH

fhtwogirls

成間野都係賣淘寶野
$20左右既野賣$70個
有啲仲可以賣成$110個
每個賺$50-$100賺死佢
仲要認自己賣假case仿case叫人唔要假野就過主
係咪可以報海關

up唔到張圖

我都係喺呢間買過迪士尼嘢 本身佢平又買過一次冇嘢 之後就仆街啦
我叫佢用順豐小號箱 佢唔理我用個勁大嘅
搞到我要比咗幾十蚊運費 寄咗貨又唔撚同人講
今次訂熱門嘢就仆街啦 等撚咗個幾就嚟兩個月都冇
喺第二間舖買同一樣貨都嚟咗十世 佢唔知點解話係日本嗰邊未覆喎
問佢過一日先覆 成日whatsapp都唔撚覆人
仲喺ig度扮哂病又話忙覆唔到 大佬你做生意就梗係要覆客架啦
有個post仲好笑 講到自己用電腦版whatsapp覆人好撚偉大咁
唔撚知呢間舖咩心態 唔覆人就唔撚好做網店生意啦
而家訂咗三件貨 4月訂而家都未到手

我見好似都唔平喎
仲要d 員工成日陪佢OT 執貨到半夜

唔想出街都大把大鋪而家有網店

wwhitetale 咪又係淘寶貨色

Znidel 依間又係淘寶貨，個熱賣bra 旺中都係賣七十蚊，淘寶三十蚊有個

Sum.things 依間賣耳環嘅，成日比Sassquen 話抄款個間 問佢嘢答你一句就無咗影，唔休做生意咁款

Shopaholic852 我都做咗會員，好彩只係門市買過嘢

但我啱啱係Htstore 買完嘢先知係黑店，屌

變左淘寶 post

有冇人曬過？
條友寄錯相比我
我比番佢
但佢唔寄番我個啲比我
之後成日唔覆機
有日無啦啦話可以退錢
我問佢我啲相
佢又唔覆
之後仲block埋我
最後米又係冇退$

畀番啲相我吖！！！！！

佢喺sayatme度話自己食水唔深 每件貨自己賺雙位數字
仲話自己無賣過二手化妝品

雙位數=$50up一件
但佢每款賣幾十件
另一個po有埋佢淘寶啲link

仲有佢個sayatme話咩貨源問題唔答
懷疑就係篤晒佢係淘寶又唔想畀人知

三媽啲衫真係大撚到仆街
買過一條裙同顯瘦褲

顯瘦褲收到真係屌咗老母 最後都係cheapcheap地去返旺中買算

Lazy_closet 賣啲裙100%淘寶有得賣

佢啲衫褲cutting好撚柒 根本係俾大肥婆著

見到代購 Charles and Keith 真係得啖笑
官網買寄香港都唔洗運費 除非你要特快先加錢
D ig shop仲要懶神秘又咩等佢報價

點都有ching都講緊呢間野真係好撚燥，拖咗成兩個幾月都未回水 又話自己寄咗，問佢拎單又話無底單叫人自己打去順豐問，跟住順豐話冇收過呢份件 跟住講兩句又話搵返負責同事同我地跟進，叫啲fd扮係客問佢價佢就秒回，重點係，佢首先會讚你好識貨揀呢件衫跟住就報價，但係個價同你喺張相到睇到既係唔揀同 因為仲要計埋雜費同埋存倉費等等有問題問佢嗰陣就睇完唔撚柒覆 又大條道理叫我地去報警，話會好合作
仲有無ching係受害人，爆多d

老老實實 開ig店 冇做BR 算唔算犯法 同逃稅？

中左伏....係佢shop買野 之後話幫我催supplier 我屌到佢飛起......到依家都未有貨到...

屌我都係 拖左我幾個月 實際價錢同ig po既價錢唔一樣 一齊訂既貨佢話supplier分開寄一件到左一件未到 仲有冇其他人比佢呃 好想開po

仲有冇巴絲俾stanceforce呃

原來咁多受害人